好大穫！！嚟緊活動嘅文宣咧？

急call文宣組！ 急call文宣組！

而家啲活動文宣少得可憐！好多身邊朋友都問要活動文宣！
吾係成日mon連登嘅人根本吾知嚟緊有乜活動！

文宣少真係會少好多人參與！

文宣好重要！
請大家推多啲行動post!

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

TONIGHT

831

901

902-903

914